有無巴絲喺大學讀歷史?有野想請教

見大學啲history course都以亞洲嘅歷史為主 西方歷史相對少啲
想問下要畢業必須熟讀邊啲歷史?
學習模式係點樣?
需唔需要成日睇文?
悶唔悶架?

揀一個有興趣既topic/period熟讀，已經夠你發圍

不過要不斷睇readings

咁大學啲教授有無分咩學派?
洗唔洗專登睇同佢學派相符嘅書去交功課攞高啲分